江山秀麗疊彩峰嶺

問我國家哪像水浸

中國要拍明日之後啦

中國大自然都有白卡

萬水千山縱橫
豈懼風急雨翻

千里黃河水滔滔

萬里長城永不倒

山水秀麗
好山好水

翻雲覆雨秀麗河山